{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8098&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안더뷰펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室にジェットスパがあり、エレベーターも設置されており、便利な移動が可能です。 近くには高沙浦海水浴場と辺山海水浴場があり、海水浴を楽しむことができます。 辺山海水浴場は車で8分、採石江は車で10分、母港干潟海水浴場は車で6分の距離に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 入室の際には辺山停留所、格浦ターミナル、格浦ハナロマートでピックアップサービスをご利用いただけます。 各客室にはオルレTVとジェットスパが無料で利用でき、客室にはトイレ用品と使い捨て用品、タオル、ヘアドライヤーが提供されています。 キッチンには調味料や衛生用品が備えられており、必要な物品はペンション運営者にご連絡ください。 ペンション内には個別プールがあり、利用可能な時間は入室後から午後8時までです。 ロビーには基本的な調味料、浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、常備薬が備えられています。 干潟体験は徒歩5分の距離にあり、鉤やバスケットはレンタルできます。 バーベキューをする場合には、炭とグリルが利用でき、最大人数を超えて入室される場合には不可能です。保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りも不可であり、客室内では火災危険物質の使用もできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション内にはジェットスパやエレベーターがあり、無料のWi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには高沙浦海水浴場と辺山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "辺山海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "辺山海水浴場までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には個別プールがあります。利用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のロビーに何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンション内のロビーには基本的な調味料、浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、常備薬が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合には炭とグリルが利用できますが、最大人数を超えて入室される場合には不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 390
    }
}